屌你地老母！玩撚完黃圈分化未？仲講大J史萊姆？

大把國際戰線嘅post 唔撚推？中聯辦干預香港事務 美國政府封鎖香港IP ，呢啲重要嘢唔講

成班喺度玩分化 互屌互插 咁撚容易俾人帶風向

屌你老母做d正經野啊 仲喺度嘈嘈乜撚嘢

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

屎萊姆同大J既私怨post係娛樂台得唔得？佢地既私怨同時事冇咩關係

手足可唔可以應承我，九點打後唔好再講屎萊姆同大J？？？

拉

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

推

真係要停一停
就算要討論都唔係洗撚哂版咁
明明勁多更有價值嘅嘢要人

一入果d post就見到一堆show blocked user